其實有冇巴打有舖儲遊戲機癮

係儲遊戲機

好似外國D game友咁 咩類型既遊戲機都買番來

呢排開始實行

現有ps4 ps3 xbox360 Wii psv psp

game boy colour game boy switch

mini fc pocket fc

月光寶盒！

打算下次入手3ds同大陸果隻小霸王fc

仲有想揾番舊果D黑白俄羅斯方塊遊戲機

歡迎討論

我儲掌上遊戲機！
我有他媽哥池，game boy colour，game boy adv，psp，nds，switch。

乜撚野掌上 有手提portable唔用

sorry ，我自膠一打

我見sony香港官網都用掌上，我用英文啦

想要冒險樂園個藍球機但屋企冇位擺

除咗你講嘅仲有儲ps1 2 ss Dreamcast gameboy
有啲壞咗但都唔捨得丟 陪住我大

想揾呢D款 不過已經好難揾

淘寶果D全部都係新機

想揾八、九十年代果D

我仲有部世嘉PS1 PS2係到 可惜部PS2 風扇壞左散唔到熱

我有部重玩得既sfc

香港版AVGN

我老豆屋企仲有部玩得既超任同紅白機,仲有Saturn同dreamcast,不過玩唔到

angry video games nerd

係 carousell揾到好多正野